返過信和尖沙咀間酒店同我入一入黎

呢間閪野，外型又柒，又舊，拍住人地marco polo 想食埋人地條水，夠唔夠班呀。
房又貴，比咁貴，我住前面果幾間唔好? 自助餐又冇生蠔，正宗垃圾，都唔知邊個負責人咁閪

Sino同Wharf都喺same shit

Pacific數一數二平喎

做過一排 咩事